大 家 覺 得 真 瓊 姐 定 假 瓊 姐 乞 人 憎 D？

冇人想知

😭😭😭😭😭

假

還返個名比人啦 🤔

訓啦柒頭